【唔好話無行動post】一人一信send去消防處！死黑警打消防唔係放過佢下話

唔好同我講話無行動post啦！
消防比死黑警打，唔可以放過佢地！香港作為投訴之都，係時候要投訴！
信嘅template已經整好！跟住下面做！
一人一信send去消防處！

------------------------------------------------------------------------------------

【致消防處信件參考懶人包】

⭕電郵：
dfs@hkfsd.gov.hk
ddfs@hkfsd.gov.hk
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk
kw_fstn@hkfsd.gov.hk
ceo@ceo.gov.hk

⭕注意：
1. 寫信/電郵都可以，唔好打電話，做死消防員又送唔到去高層
2. 英文好的手足用英文
3. 唔可以一式一樣，否則10,000封只當一封，所以下面提供不同選擇，請自行配搭再加加減減
4. 郵寄比電郵有效
5. 唔需要用真名，但係封信有名比冇名更有效，你唔簽隻龜咪簽隻鴨囉，有簽名會更好

⭕主旨：
1⃣有關11月2日消防員受到警察武力對待的投訴及讚揚消防員
2⃣讚揚消防處人員及建議消防處暫停配合警方於公眾活動中執勤以保障消防處人員人身安全
3⃣表揚駕駛消防車（F328）的消防員盡忠職守
4⃣艱難環境，克盡己任——讚揚11月2日被警察武力對待消防員
5⃣讚揚F328消防處人員面對警察不合理對待仍表現克制

⭕內文：
【第一段：上款是一樣的】

消防處處長李建日先生、副處長梁偉雄先生、分區指揮官(港島中)湯忠偉先生、消防區長(港島中) 楊啟宏先生、港灣消防局局長劉宇傑先生：

【第二段：內文】
1⃣
在11月2日的公眾活動，消防處人員一如既往為市民提供緊急救援服務，本人特此讚揚消防處人員的付出。

但是，本人同時留意到消防處人員在十分危險的環境下工作，於11月2日兩度受彈藥攻擊以及被警察毆打。在片段一中，消防處人員在沒有任何裝備的情況下被警察以催淚彈攻擊，在下車避險時更被警察毆打。在片段二中，消防處人員更被警察以實彈攻擊。

一直以來，無論在山上拯救被困人士（有消防員更曾為警察殉職）及火場中，消防處人員在承受極人風險的情況下工作，但現時消防處人員執勤竟被針對，以實彈攻擊及毆打，如此惡劣工作環境實在太荒謬。建議消防處暫停配合警方於公眾活動中執勤以保障消防處人員人身安全。

謝謝。

香港市民（你個名）敬上

附：
片段一：

片段二：

2⃣
2019年11月2日約晚上7時，有警員一度向停泊中環路邊消防車（F328）發射催淚彈，並命中該部消防車。車上消防員慘中催淚煙，但仍然盡忠職守，全力保護消防車。他下車與在場數十名防暴警理論，雙方發生口角。網上有影片拍攝全個過程，影片所見防暴警大力將該名消防員推向牆邊，並以粗言穢語責罵該名消防員。

本人特此感謝消防處人員的付出，並讚揚該人員在艱難環境仍能克盡己任，表現克制。

至於網上有傳言：「F328 港灣消防局升降台 相信片中嗰位消防係該車司機 一嚟就用粗口問候伙記『𨳒你！射撚到我架消防車！有無搞撚錯！』行為明顯影響部門聲譽之餘，亦影響警察執行職務」絕非事實。

該名消防員在如此混亂的環境仍然盡忠職守，留守現場戒備，並全力保護消防車，實在應該值得表揚。可惜，網上有傳言當該名消防員返回消防局，立即被高層傳召予以譴責，並褫奪未來升職機會。本人請問此傳言是否屬實？

謝謝。

香港市民（你個名）敬上

附網上片段：

⭕呢D內容可以加：
「為香港市民服務，務使香港成為安居樂業的地方。」是香港消防處的理想，香港市民一直視消防員為英雄，望 貴處能站在香港人一邊，作公正裁決！

推